[Fiona JJ]鍾意 給十年後的我 定 Dear Fiona多啲？

由Fiona出道開始就已經鍾意佢
而呢兩首歌都係想同自己表達一啲訊息/諗法，歌詞都好有意思
因為本身都鍾意YUI嘅關係，所以特別鍾意Dear Fiona嘅曲
但給十年後的我又有一種勿忘初衷嘅感覺，人越大聽落就越有共鳴

兩首都好正，你哋會點揀？

正評 ：給十年後的我
負評 ：Dear Fiona

前者正好多
皮已正

心迷途何方
今天也要聽我講
如若現實欠盼望
再向遠方的你探訪

歌詞好有共鳴